Мы решили сделать приложение для Android, которое будет управлять системой "Умного Аквариума".
Систнма будет управлять подачей воды в аквариум, подачей корма, светом и измерением температуры.
Это будет осуществляться путём отправки команд на сервер и получение команд микроконтроллером.
Будем использовать защищённое соединение https для получения данных сервера.
Rest API будет реализован на Spring с использованием СУБД MySQL.
Запросы к базе данных будем использовать с помощью фреймворка Hibernate.
В качестве архитектуры для работы с базами данными будет использоваться паттерн Model-View-Controller.
В самой базе данных будут храниться таблицы пользователей имеющих доступ к управлению.
React будет использоваться для написания страницы для управления сервером.
Будет реализовано два варианта авторизации: как гость(без доступа к управлению) и как админ.